我謹代表阿迷向一眾利迷道歉！

親愛的利迷：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

對不起

Olivier_豬腦上

ching 其實呢隻野係邊套動漫？

game黎
沖繩奴隸島

反利之路永遠獨行

h game嗎？

you will never walk alone

笑左

是

豬蛇忍辱負重

投降啦，千字粗口真係第一次見

屌你老母利物浦！

對唔住(細細聲)

細細聲都唔敢呀我

豬蛇好波

男人好狗洗乜道歉呀

咪啦

唔講咁多豬蛇好波

豬sir

對唔住呀利迷囝屌左你地老母

牛ching

.

要打架搵我
我近日練緊氣功同大極

又her
.

不了 炒左4粒 我地利迷講對唔住先係
破壞左我地咁多年黎既互含信任

我地既關係到此為止，利迷們出入平安

我自己黎！唔夠抽先搵特西
利申 7年泰拳 3年極真 2年巴柔

咪啦
兩隊其實都難兄難弟
無話邊個大 邊個細 ok？

正式宣布斷交

不嬲都話車迷ON99-.-
洗撚同佢地道歉咩=.="""

加力去左邊呀！

豬sir 快d教訓班利狗啦, 周圍吠

豬蛇非常好波

支持豬蛇

豬蛇

ho ball

唔緊要。反正你班阿狗叫極都係被人炒。

喪家狗係慘d ga la

無論賽果如何，阿利手足都要和和氣氣

你有冇？

我曼迷

抵你死

柏洋ho ball

咁我未夠歲數玩了

所以豬蛇咪沙冧囉

君子不奪人所好 抵咩死

回歸JOE仔既懷抱了.___.

有無人肯讀出黎